樓價十月按年升左7.5%？！！

<匯港通訊> 英國按揭貸款機構 Halifax 數據顯示,英國10月份樓價按年升7.5%,升幅略高於9月的7.3%,創2016年6月以來最大升幅。

不過,隨著新冠肺炎疫情升溫,樓市上升動力有減弱跡象。

10月樓價按月升0.3%,是4個月以來最慢增速。 (BC)

英國樓抵買
賺埋匯價

咁貴唔值，不了